政府：講「黑警死全家 解散警隊」係犯法

譚被控五項《刑事罪行條例》下的發表煽動文字，及一項在公眾地方擾亂秩序罪，今午押解粉嶺法院提堂。據控方指控，以下口號會鼓動同引發對政府及警隊憎恨，包括「光復香港 時代革命」「五大訴求 缺一不可」、「黑警死全家」、「解散警隊」及「721唔見人831打死人10月1槍殺人」。

1

2

3

咁一人講一隻字算唔算犯法

4

5

陳述事實都可以係煽動文字

共狗政府死全家

講咩都犯法喇仆街

你鐘意點就點啦
我唔講野 企起到都話暴動架啦
龍門任你搬

黑

屌你老母

黑警死全家

五大訴求決一不可

香港獨立萬歲萬萬歲

笑到收唔到聲

林鄭月娥死全家
習近平死全家
共產黨死全家

點解要諗點向後退?

仲笑得出

6

大家記住千祈唔好講呢啲，千祈唔好：

黑警死全家

光復香港
時代革命

香港獨立
唯一出路

保釋左未？

咁都有得告 唔好笑咩
世界第1

驚撚到我仆街呀

黑警死全家
死完爸爸死媽媽
林鄭落地獄
天滅中共

打輸叫利物浦萬歲都犯法 搵得隻紅官基本上入硬

光復香港，時代革命
黑警死全家
解散警隊，刻不容緩
721唔見，831打死，10月1槍殺人

係咪認撚咗係黑警

你咁驚咪跪低去奶囉.

走了走了

你知唔知咩係言論自己？
你咁都縮？

黑警死全家 解散警隊

你越係唔鍾意我講我就偏要講,吹咩！

黑警死全家

屌你老母，你不如收嗲做順民啦！

推埋呢個

警方自爆行緊人面識辨？

On9
不如唔好比人講野

黑警死全家啫
asia's finest嘅優秀警隊做咩對號入座

痴撚線食屎啦黑警

覺得自己好撚醒？

解散警隊，刻不容緩

黑警都要支持 黑社會係咪都合法化左

黑警必定死全家

push

香港人=犯法

告返鬧人曱甴個黑警啦 煽動憎恨市民

問問題都叫縮
真係無人夠你地勇武

講任何嘢都犯

自認黑警咁撚趣緻

姐係佢地認咗香港警察係黑警

一日on9過一日
死全家啦黑警

唔係黑警，怕咩

兜唔到721就索性禁止講721

唔鐘意政府都唔撚比

咁講林鄭死全家 狗官死全家

警

死

如果告唔入係咪成為案例可以任講？

一貫極權社會嘅作風

全

黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家

整多啲句子出嚟禁晒佢

又想用埋啲爛閪招走精面 以為自己好撚醒

唔做警察全家平安

冚家剷啦警甴

林鄭月娥4粒字都會引發對政府憎恨
以後都唔可以講

縮到一個位就會變成唔主動去瀨就犯法，之後就瀨得佢唔盡興又犯法，再之後就佢想你「犯法」就犯法

既然乜9都犯法，咁講咩都唔駛驚啦

一邊就話你聽齋講唔犯法,另一邊就拉人黎告

唔支持政府就係犯法

Btw黑警死全家

你夠膽講 我夠膽講
所以就排除一班唔講嘅人？
所以場運動就一路將個光譜越推越窄？

崩口人忌崩口碗，你係仆街同你講句黑警冚家富貴咪一樣係咒緊你

唔比保釋, 睇黎文字係核武級武器

睇下咩人

中國講真話個班咪比人告煽動顛覆國家囉

黑警生仔冇賓州，生女水長流

咁我講 家全死警黑 呢
人見唔 127
咁我講46又如何
用台語同日文講又如何？
d狗識唔識聽？
講埋狗話又如何？

呢種諗法真係無限讓步，不如直接講共產黨萬歲好過

香港警察死全家

咁啊
黑警全家落地獄
毁滅警隊

但係如果告得入就唔好笑
今次真係講句野就坐監

極權法.....

垃撚圾
自我痷割

算唔算認同警察=黑警？
政府都犯國安法

不如你覆晒成個post 拒絕讓步既人

學術研究：如果講“黑色警員一家會死”呢？

家

還押

以為自己好撚醒?
on99

處決狗隊

柒婆出嚟講野都會引發對政府仇恨，
唔先林大元帥出信嘅，唔通俾人夾咗返大灣區

警察梁禮仲，編號59056，2008年11月於旺角警署內強姦報案女子，被判監12年

46歲姓陳警員，於2019年2月，在屯門涉嫌向毒品拆家購買K仔時，被進行反毒品行動的警方拘捕

已婚警長陳永寧，當值期間在駐守的北角警署潛入女廁，偷窺心儀已久的飯堂女收銀員沐浴(ESCC2907/05)

高級警員李雲龍，兩度非禮五歲社署安排寄養的輕度弱智女童，令她患上淋病，被判入獄兩年 （DCCC 1209/2005）

觀塘警區梁鴻基，在一列港鐵車廂內，企圖盜竊，遭現場巡邏的便衣警員當場截獲。被告事發「撻朵」報上駐守環頭及編號，「6560，觀塘夥計，我乜都冇做過！」接着趁機逃去，翌日在駐守的警署門外被捕 （KCCC1286/18）

警員陳建國，被控於○四年五月三日，在尖沙嘴麼地道七十一號地庫CLUBUNO卡拉OK內自稱三合會社團洪發山14K成員（KCCC300-304/06）

爛賭警員梁偉文，137次冒法官簽名，偷竊多名疑犯的保釋金共43萬元 ( KCCC300-304/06)

新界南衝鋒隊EU69領犬員杭富榮, 趁司機下車小便,在沒有授權之下擅自取用警車，在葵福路衝紅燈越線撞死的士司機陳浩澤 (TWCC102/06)

兩名油尖警區警長分別姓黃及姓朱，被指在執行掃黃行動時，取得賣淫內地女子資料後將她們「放生」，待休班時再找相關女子要求提供性服務，事後「撻朵」拒絕付款

39歲已婚警員黃偉洪，搭上兒子年僅13歲的女同學，在私家車上向女童上下其手，並趁生日在其單位與女童性交，事後更保留染有女童下體血漬的紙巾，被判囚3年8個月

警員葉德健在灣仔「Snna Club」被廉署拘捕，身上搜出可卡因、氯胺酮及搖頭丸，依靠妓女黃薇賣淫維生。東區裁判法院應訊（ESCC4492/07）

秀茂坪分區總督察陶貴梅在東區裁判法院承認曾錯在調查一宗案件時，把被告名字寫成事主，甚至連[姜]字也寫錯28次，烏龍百出，陶自稱當差20年，第一次錄取警誡供詞（ESCC1208/07）

警員陳保龍(30歲)藉詞調查假人民幣案，穿制服在上水一間找換店偷取九萬元人民幣，在元朗一找換店偷取六萬元人民幣，被控偷竊兩項罪名，被判入獄15個月（FLCC 3017/2007）

水警東分區警員劉俊達不准女友何美珊投身警界，揚言用刀斬死引爆石油氣，拳打女友鼻子， 闖入警校多番滋擾，被控項刑事恐嚇，還押小欖精神病院看管（KCCC6056/07）

警員羅文修在屯門美樂花園，將坐完月的嬌妻29歲當人肉沙包，拳打腳踢及用衣服拍打一個多小時，令她左耳膜破裂、臉部四肢留有傷痕。被控一項襲擊罪，屯門裁判法院受審（TMCC 1628/2007 ）

警務人員吳鎮銘、許文泰，涉及十九宗懷疑撞車索取賠償案件， 以「串謀訛騙」罪名被捕，區域法院19項串謀詐騙罪成立入獄30月（DCCC 903/2006）

警員劉志富，被控 5 月 6 日在 apm 的 UNIQLO，偷取一件童裝上衣和一件童裝背心，在警署羈留期間，企圖自殺不遂（KTCC889/19）

馬鞍山當值女警陳潔瑩涉嫌以[啊公]手機電999虛報噪音戲弄同僚浪費警力及偷竊警署內偷保釋金3000元及18萬元及一對二千元耳環，被落案起訴十一項盜竊罪， 在荃灣裁判法庭被裁定盜竊罪成 ， 入獄十一個月（TWCC 875/2006）

新界南重案組探員黃進發被控醉酒駕駛危險駕駛及醉酒時管有實彈火器(手銬一支手槍一個快速上彈器及十二發子彈)囚 6個月（KTCC4806/2005）

警員蕭志德，上門為一名事主葉慧君維修電腦，打開事主用以儲存銀行戶口密碼資料的電腦檔案，盜竊戶口中一筆五萬元存款，在九龍城法院被控一項盜竊罪(KCCC10698/04)

警員朱灝立，在旺角港鐵站被發現在扶手電偷拍女子裙底，被警員發現並即截停調查，並在其手機內找到938張相片及290段偷拍片（WKCC 2488/2018）

可以講林奠下台 唔可以講解散警隊
係咪軍政府

笑死人
文字獄既時代黎啦
btw邊個認咪邊個係黑警lor

遲d連2014年既「我要真普選」都犯法

又話國安法唔會打壓香港人自由

無得再退架，再退就等同大陸

皇天擊殺 五雷轟頂 落無間地獄

試著說：如有行為不當、濫權、犯法的警察們不應該再當警察，應反思生命

以言入罪
新疆化
種族滅絕

Tweet

避重就輕

黑警有無諗過點解唔係齋叫死黑警，而係黑警死全家？

重組得唔得？併入大陸公安(月薪600)得唔得？

黑警死全家有咩問題
黑警姐

定你係黑警？

有班白痴以為自己好叻

黑警死全家
解散警隊

光復香港 時代革
五大訴求 缺一不可
黑警死全家
解散警隊 刻不容緩
721唔見人
831打死人
10月1槍殺人

光復香港＝光復到清朝帝制o 唔ok？
支持習主席永續掌權

濫權就要死全家

要等法庭點判...

當初笑到傻，今日睇返真係冇嘢講

南京人就係講「皇軍死全家 解散皇軍」先俾人斬殺

無辯駁嘅意圖
純粹想討論下係咪有其他方法比更多人去參與
好似之前十點鳩叫或者其他風險相對細嘅活動
上面有巴打講無得再縮我都認同

依家唔係用國安法告佢,但唔係國安法已經有得用嚟打壓自由

7月無21號，8月無31號

free speech is dead

咁就黑警全家世世代代落地獄被油炸

721 真係唔見人wor

剩係叫 721 呢？

以後有遊客到千其唔好教佢地講

自己都認係黑警怪得邊個

我欣賞你

推 【RTHK】旺角有疑似未成年少青遭魔警地上拖行及女童遭魔警非禮 - 分享自 LIHKG 討論區

Pin

ok

林鄭月娥死全家

黑警死全家 解散警隊

光復香港 時代革命

五大訴求 決一不可

香港獨立 唯一出路

警察柒晒上腦，對於香港人唔愛佢哋
感到一頭霧水
死未？！？

黑警死全家

天滅中共

ON99

黑警可以叫人曱甴，市民唔可以咒黑警

個post冇哂5毛

打定毒針
之後一拉到就一樣方法鳩入你
搵唔搵到片 影唔影到你口有郁再算
但就用法庭程序玩鳩你一年半載

x景活全家
生仔有屎忽

黎明到未？

屌你老母 屈鳩人地做係黑警 明明成班食屎狗

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

黑警死全家

解散警隊 刻不容緩

721唔見人

831打死人

10月1槍殺人

楊局長話要學生知道多D唔守規則同犯法的效果，我建議將哩D大逆不道的語句寫入教科書，等D小朋友知道唔講得

同左膠邏輯一樣

黑警死全家 解散警隊 係一個祝願黎，同祝你身體健康一樣，只不過內容唔同。咁樣點煽動他人呢？

如果講:「斬黑警全家」就話煽動人地斬人姐

推推推推推推

黑警死全家

死完男家死女家

死完爸爸死媽媽

香港獨立，唯一出路！

正宗文字獄

拉快必擺到明搵個人制旗
如果告得入=開左先例
呢幾句口號就名正言順成為禁言
以後係示威現場再捉到手足嗌
就可以加多條罪

講乜都犯法喇

佢唔啱聽就犯法

香港獨立

黑警全家死光光

黑警絕子絕孫

自認黑警

出街行下都暴動啦屌你，就黎呼吸都暴動

用條過時法例去Charge人
呢個政府都係等運到

9.煽動意圖
(1)煽動意圖是指意圖 ——
(a)引起憎恨或藐視女皇陛下本人、其世襲繼承人或其他繼承人，或香港政府，或女皇陛下的領土其他部分的政府，或依法成立而受女皇陛下保護的領域的政府，或激起對其離叛；或 (由1938年第28號第2條代替)
(b)激起女皇陛下子民或香港居民企圖不循合法途徑促致改變其他在香港的依法制定的事項；或
(c)引起對香港司法的憎恨、藐視或激起對其離叛；或
(d)引起女皇陛下子民間或香港居民間的不滿或離叛；或
(e)引起或加深香港不同階層居民間的惡感及敵意；或
(f)煽惑他人使用暴力；或 (由1970年第30號第2條增補)
(g)慫使他人不守法或不服從合法命令。 (由1970年第30號第2條增補)
(2)任何作為、言論或刊物，不會僅因其有下列意圖而具有煽動性 —— (由1938年第28號第2條修訂)
(a)顯示女皇陛下在其任何措施上被誤導或犯錯誤；或
(b)指出依法成立的香港政府或香港憲制的錯誤或缺點，或法例或司法的錯誤或缺點，而目的在於矯正該等錯誤或缺點；或
(c)慫恿女皇陛下子民或香港居民嘗試循合法途徑促致改變在香港的依法制定的事項；或
(d)指出在香港不同階層居民間產生或有傾向產生惡感及敵意的事項，而目的在於將其消除。 (由1938年第28號第2條修訂)
(3)(由1992年第74號第2條廢除)
(將1938年第13號第3條編入)

拉鳩你 so what，驚你開post咩

訓醒未
你呼吸都犯法

狗官會話你地有組織, 唔好傻